炸開的胸部！23歲網美愛秀「竹竿腰西瓜奶」網一面倒批：實在不好看

文／紅豆Q粉粿
許多女孩渴望擁有巨乳、S形曲線，希望藉此吸引異性目光，然而身材比例過了頭，未必獲得好評！
南韓一位23歲的網美，名為Lee Seo Young，她是IG、臉書、twitter上的大紅人，因為她有著驚人比例的「竹竿腰」和「西瓜奶」，然而，她卻沒有獲得眾多好評和讚賞，許多網友（包含男性）都留言批評她，「比例實在太怪了！」「好像外星人！」「老實告訴你，真的不好看。」

我們來細看Lee Seo Young的照片，她的每一張照片，都讓人目不轉睛，那張擁有精緻五官的臉蛋，鼻梁直挺、額頭臉頰膨膨的、下巴尖、眼睛超大，相當精緻。

再來是她的身材，不僅四肢纖長，腰部瘦的像手掌就能輕易握住，胸圍、臀圍卻相反地很豐滿、圓潤。

Lee Seo Young深受取多廠商青睞、業配接不完，然而許多粉絲都認為她整過頭、已經不符合正常人類的身型比例。
各位怎麼看呢？

超級唔好睇 比例好差 睇到唔舒服

好睇！

老左就知味道

想嘔，塊面整到冇一寸皮膚係自然

身形都唔make sense

個樣整得太似外星人
淨係個波整又無咩所謂

韓國野真係好撚重口味

個樣已經係整出黎

對奶一定加功

整容西

第二三張相圖p咗幾耐 啲頭髮都彎哂

執到個樣成隻芝娃娃咁

唔洗驗都知係整，而且係整得太過份

最睇得入眼既係戴口罩果張，無p過個頭同下巴比例正常返d

想屌

好心P圖都P得自然啲啦

我屌

都唔知幾撚正 (齋講副計)

好奇依D真人係點

P到咁

個樣係咪照住啲漫畫女角樣整

地球好危險

我屌埋你地果份

佢一定大把姊妹

佢日日揹咁重既波唔辛苦?

戴住口罩果張屌得過

第一次睇到真係想嘔

個樣除咗好撚on9之外唔知點形容

唔係大就大撚哂
講比例架

真人係咁
真係好撚正喎
好多野玩

個樣唔得
身材其實無咁差

好正

個頭好似key落去咁

整容先有個條線

台狗啲文筆真係好撚on9

望落好大隻

留名睇幾多傻仔以為係整出黎
今時今日ps大法都唔識分

同一個整容醫生手筆

腸腸

不屌

佢塊面

兒登大陸仔最鐘意呢d假樣假波

真人實好撚樣衰

又幾正喎

P撚完未

真係唔好睇 不過我屌

我可以

P閪到咁都有人信

變態佬

唔撚識食

比例唔係重點 係衰喺個整容樣

屌完先算啦

無理由咁L大波但咁多負評
唔通大家入左聖人mode

利申：負皮左

腸腸我要

隻眼成個嘴咁大

One piece?????

真係除晒衫都扯唔起

基

好似將4、5歲細路個頭同個米九既身合埋一齊整出黎既合成獸咁

all fake

cg越黎越似人

人越黎越似cg

哩個咩世界

實係本身個口唔細，但夾硬要整到個下巴咁撚尖，睇落個口可以擺3條撚咁大

ps?

好大波

IG ?

波大但好似好怪

係尾田榮一郎啲女女嚟

話之你 總知大把廣告 大把錢

屌，我以為係爆燃炸爛左

塊面出哂事

睇佢ig著泳衣片，起碼E 奶，硬照再p 大啲又p 短塊面 全身脂肪抽哂去對波度，永遠著高腰褲，就變到極大波短腰極長腿

好恐怖啊

越睇越似sex doll

機甲寶女主角真人版

送都唔屌啦

wtf was that

假到爆

整容雞
不過台仔口裹說不

假架D奶

假波，可以蒙頭入閘

吹氣公仔都上報紙

假胸 膠面 乜都假 冇咩好討論

擁有精緻的五官

係啊 啲手工都幾精緻下

個胸真係隨時炸開

睇完ig 片同相就知 屌你老母假撚到

假人

許多網友（包含男性）都留言批評她，「比例實在太怪了！」「好像外星人！」「老實告訴你，真的不好看。」

個頭同隻眼好明顯做過手腳